[{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "f72375c37bd4ed841d4b6e97e167fab402f2b1d6", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "9h \u00e0 22h30", "horaires_vacances_ete": "8h \u00e0 22h", "adresse": "3 Av Maurice D'Ocagne", "site": "Centre sportif Jules No\u00ebl", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.824547, 2.314142], "adresse_complete": "3 Av Maurice D'Ocagne 75014 Paris  France", "arrond": 75014, "horaires_normal": "8h \u00e0 22h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.314142, 48.824547]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "0c379d622fe56781cfd7f108ed5a0f49e3f5601f", "fields": {"adresse": "2 rue Jean Cocteau", "site": "Centre sportif Poissonniers", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Ext\u00e9rieur", "xy": [48.89968, 2.352224], "adresse_complete": "2 rue Jean Cocteau 75018 Paris  France", "arrond": 75018}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.352224, 48.89968]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "452a6f7835b7ff287ef7f43f369c0fa90cb6c0f5", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "ferm\u00e9", "adresse": "1 rue Fleury Centre Musical", "site": "Kiosque jeunes Goutte D'Or", "annee_installation": "2010", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.884298, 2.354045], "adresse_complete": "1 rue Fleury Centre Musical 75018 Paris  France", "arrond": 75018}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.354045, 48.884298]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "7ce7c4c65ae2e6178b0f86f04bccb24eff56db94", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "8h \u00e0 22h", "horaires_vacances_ete": "8h \u00e0 22h", "adresse": "81 Bd Mass\u00e9na", "site": "Centre sportif Georges Carpentier", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.820839, 2.368247], "adresse_complete": "81 Bd Mass\u00e9na 75013 Paris  France", "arrond": 75013, "horaires_normal": "8h \u00e0 22h"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.368247, 48.820839]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "28bf8c32a1575846ebd42638ec729a647367fb47", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "ferm\u00e9", "adresse": "34 rue des docteurs D\u00e9j\u00e9rine", "site": "Centre sportif D\u00e9j\u00e9rine", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.856657, 2.411711], "adresse_complete": "34 rue des docteurs D\u00e9j\u00e9rine 75020 Paris  France", "arrond": 75020}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.411711, 48.856657]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "454a7a4b11bf64dd88826f63c8e91844b83daffd", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "10h \u00e0 20h", "adresse": "54 Bd Ney", "site": "Espace jeunes Charles Hermitte", "annee_installation": "2010", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.898661, 2.364089], "adresse_complete": "54 Bd Ney 75018 Paris  France", "arrond": 75018, "horaires_normal": "10h \u00e0 20h"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.364089, 48.898661]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "cfbb168e13ae0a4d4a20b778f7541eeb6a401bb1", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "14h \u00e0 21h", "adresse": "6 rue de la Goutte d'Or", "site": "Espace jeunes Goutte D'Or", "annee_installation": "2010", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.885028, 2.354614], "adresse_complete": "6 rue de la Goutte d'Or 75018 Paris  France", "arrond": 75018, "horaires_normal": "14h \u00e0 21h"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.354614, 48.885028]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "dd766726ff2cea0a367f459bd5d8e61a3756bdcc", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "8h \u00e0 22h", "horaires_vacances_ete": "8h \u00e0 22h", "adresse": "15 rue de la Nouvelle Cal\u00e9donie", "site": "Centre spotif Paul Val\u00e9ry", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.840117, 2.412036], "adresse_complete": "15 rue de la Nouvelle Cal\u00e9donie 75012 Paris  France", "arrond": 75012, "horaires_normal": "8h \u00e0 22h"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.412036, 48.840117]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "2a79dc7c81a70a166d9df9771fd709ed0632adaf", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "8h \u00e0 21h30", "horaires_vacances_ete": "8h \u00e0 21h", "adresse": "28 rue Andr\u00e9 Br\u00e9chet", "site": "Centre sportif Max Rousi\u00e9", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.898947, 2.324894], "adresse_complete": "28 rue Andr\u00e9 Br\u00e9chet 75017 Paris  France", "arrond": 75017, "horaires_normal": "8h \u00e0 21h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.324894, 48.898947]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "f4789b285fac65469619b5f456ecc3f177771167", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "9h \u00e0 22h", "horaires_vacances_ete": "10h \u00e0 19h", "adresse": "116 Quai de Jemmapes", "site": "Centre d'animation Jemmapes", "annee_installation": "2010", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.87484, 2.363792], "adresse_complete": "116 Quai de Jemmapes 75010 Paris  France", "arrond": 75010, "horaires_normal": "9h \u00e0 22h"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.363792, 48.87484]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "46c02673f748517c2f018056fc44f506a06baee9", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "8h \u00e0 22h", "horaires_vacances_ete": "8h \u00e0 22h", "adresse": "5-7 rue Neuve St Pierre", "site": "TEP Neuve St Pierre", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.853665, 2.363512], "adresse_complete": "5-7 rue Neuve St Pierre 75004 Paris  France", "arrond": 75004, "horaires_normal": "8h \u00e0 22h"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.363512, 48.853665]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "f4f21ba5b7494895ae0687758ce599de1e5dc160", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "7h \u00e0 22h30", "horaires_vacances_ete": "7h \u00e0 14h", "adresse": "6 Place Bernard Halphen", "site": "Gymnase Patriarches", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.840319, 2.350767], "adresse_complete": "6 Place Bernard Halphen 75005 Paris  France", "arrond": 75005, "horaires_normal": "7h \u00e0 22h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.350767, 48.840319]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "988eecb87de13b801525ea25de0818a81689883d", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "9h \u00e0 22h30", "horaires_vacances_ete": "9h \u00e0 21h", "adresse": "17 rue Boy-Zelenski", "site": "Centre sportif Grange aux belles", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.877434, 2.368388], "adresse_complete": "17 rue Boy-Zelenski 75010 Paris  France", "arrond": 75010, "horaires_normal": "8h \u00e0 22h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.368388, 48.877434]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "292cd952ee0f8c5fc89461279a5a00e0c6a3d3c6", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "13h \u00e0 22h30", "adresse": "5 rue du docteur Bourneville", "site": "Centre sportif Bourneville", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.819946, 2.355579], "adresse_complete": "5 rue du docteur Bourneville 75013 Paris  France", "arrond": 75013, "horaires_normal": "7h \u00e0 22h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.355579, 48.819946]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "6522fdc7f97fff8261917d33908925db9a43d9fc", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "7h \u00e0 19h", "horaires_vacances_ete": "8h \u00e0 16h", "adresse": "11 rue de la Montagne d'Aulas", "site": "Gymnase C\u00e9vennes", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.840339, 2.279119], "adresse_complete": "11 rue de la Montagne d'Aulas 75015 Paris  France", "arrond": 75015, "horaires_normal": "7h \u00e0 22h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.279119, 48.840339]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "a40460424c7f5f85120b1566fa35cd971605b421", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "7h \u00e0 22h30", "horaires_vacances_ete": "7h \u00e0 22h", "adresse": "18 Av de la Porte de Brancion", "site": "Centre sportif Rigoulot", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.826626, 2.300413], "adresse_complete": "18 Av de la Porte de Brancion 75015 Paris  France", "arrond": 75015, "horaires_normal": "7h \u00e0 22h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.300413, 48.826626]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "68777416216fd42dbcb1f8f769e864f4aae5e307", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "8h \u00e0 18h", "horaires_vacances_ete": "9h \u00e0 17h30", "adresse": "10-12 passage de la Goutte d'Or", "site": "Centre sportif Goutte d'Or", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.88504, 2.353856], "adresse_complete": "10-12 passage de la Goutte d'Or 75018 Paris  France", "arrond": 75018, "horaires_normal": "7h \u00e0 22h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.353856, 48.88504]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "d5cf792a1bac9c1d7cf5e849b3200781ea26e31b", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "ferm\u00e9", "horaires_vacances_ete": "7h \u00e0 16h", "adresse": "2 rue Jappy", "site": "Gymnase Japy", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.855874, 2.38245], "adresse_complete": "2 rue Jappy 75011 Paris  France", "arrond": 75011}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.38245, 48.855874]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "05758a29db459730ee15faa5e86b4ddf92fb8fba", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "8h \u00e0 17h", "horaires_vacances_ete": "8h \u00e0 21h", "adresse": "68 Bd Poniatowsky", "site": "Centre sportif L\u00e9o Lagrange", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.832161, 2.399323], "adresse_complete": "68 Bd Poniatowsky 75012 Paris  France", "arrond": 75012, "horaires_normal": "8h \u00e0 22h"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.399323, 48.832161]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "2d4a47c9e863790a162fe66040c4df2cbdd0ac59", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "10h \u00e0 18h", "horaires_vacances_ete": "10h \u00e0 18h", "adresse": "101 Quai Branly", "site": "Kiosque jeunes Champ de Mars", "annee_installation": "2010", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.855739, 2.290049], "adresse_complete": "101 Quai Branly 75015 Paris  France", "arrond": 75015, "horaires_normal": "10h \u00e0 18h"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.290049, 48.855739]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "fc4a6bba0c5b1bb42dc4e49a3fc0364da2c2863a", "fields": {"adresse": "32 rue du Javelot Tour Anvers", "site": "Antenne jeunes Olympiades", "annee_installation": "2010", "acces": "Ext\u00e9rieur", "xy": [48.823105, 2.36651], "adresse_complete": "32 rue du Javelot Tour Anvers 75013 Paris  France", "arrond": 75013}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.36651, 48.823105]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "99a9302b7471abf2430a094cf4a67c500655ced0", "fields": {"adresse": "43 rue de l'Orillon", "site": "Antenne jeunes Orillon", "annee_installation": "2010", "acces": "Ext\u00e9rieur", "xy": [48.870547, 2.377314], "adresse_complete": "43 rue de l'Orillon 75011 Paris  France", "arrond": 75011}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.377314, 48.870547]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "1aabf2d3e1b272c2b8a9f522d75f303bc3df87af", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "ferm\u00e9", "adresse": "2/4 rue des Lilas", "site": "Centre d'animation Place des F\u00eates", "annee_installation": "2010", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.877942, 2.395611], "adresse_complete": "2/4 rue des Lilas 75019 Paris  France", "arrond": 75019, "horaires_normal": "11h \u00e0 22h"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.395611, 48.877942]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "87ccc8f7dd59ffb4551fd983d756a86ee45c549b", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "9h \u00e0 22h30", "horaires_vacances_ete": "7h \u00e0 15h", "adresse": "26 rue Buffault", "site": "Gymnase Buffault", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.87601, 2.342244], "adresse_complete": "26 rue Buffault 75009 Paris  France", "arrond": 75009, "horaires_normal": "9h \u00e0 22h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.342244, 48.87601]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "13a80119117446becc99977e03d9f57860fe5d30", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "8h \u00e0 22h30", "horaires_vacances_ete": "8h \u00e0 22h", "adresse": "7-15 Av Paul Appell", "site": "Centre sportif Elisabeth", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.821057, 2.329049], "adresse_complete": "7-15 Av Paul Appell 75014 Paris  France", "arrond": 75014, "horaires_normal": "8h \u00e0 22h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.329049, 48.821057]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "5d2a3503f8a74ccac094891baeaa8635dd94c313", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "ferm\u00e9", "horaires_vacances_ete": "8h \u00e0 18h", "adresse": "56 Bd de l'Amiral Bruix", "site": "Stade Jean Pierre Wimille", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.873512, 2.276701], "adresse_complete": "56 Bd de l'Amiral Bruix 75016 Paris  France", "arrond": 75016, "horaires_normal": "7h \u00e0 22h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.276701, 48.873512]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "6709fdb33fd32656ba1afbba80d0c2b6810deafd", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "8h \u00e0 22h", "horaires_vacances_ete": "7h \u00e0 20h", "adresse": "Place de la Porte de Pantin", "site": "Centre sportif Jules Ladoum\u00e8gue", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.889698, 2.395738], "adresse_complete": "Place de la Porte de Pantin 75019 Paris  France", "arrond": 75019, "horaires_normal": "8h \u00e0 22h"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.395738, 48.889698]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "22a9ca0b3a4b3f5927ec3f4ed195a33babbfa17b", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "ferm\u00e9", "horaires_vacances_ete": "8h \u00e0 17h", "adresse": "87 Av J.Jaur\u00e8s", "site": "Gymnase Jean Jaur\u00e8s", "annee_installation": "2008/2009", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.885151, 2.379099], "adresse_complete": "87 Av J.Jaur\u00e8s 75019 Paris  France", "arrond": 75019, "horaires_normal": "7h \u00e0 22h30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.379099, 48.885151]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "aafc6545babfd77f8106d48c8c7ed0b1f1ff79ba", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "14h \u00e0 19h", "horaires_vacances_ete": "14h \u00e0 19h", "adresse": "49 ter Av de Flandre", "site": "Antenne jeunes Flandre", "annee_installation": "2010", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.887097, 2.372115], "adresse_complete": "49 ter Av de Flandre 75019 Paris  France", "arrond": 75019}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.372115, 48.887097]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "031a6a53d18398433964d3de1301b7d3bfc9f27f", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "10h \u00e0 17h", "horaires_vacances_ete": "10h \u00e0 18h", "adresse": "181/183 rue de Vercing\u00e9torix", "site": "Centre d'animation Vercing\u00e9torix", "annee_installation": "2010", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.831449, 2.30941], "adresse_complete": "181/183 rue de Vercing\u00e9torix 75014 Paris  France", "arrond": 75014, "horaires_normal": "10h \u00e0 18h"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.30941, 48.831449]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"},{"datasetid": "distributeurspreservatifsmasculinsparis2012", "recordid": "69a5216ee26537c5c774699118974f24073bc3cf", "fields": {"horaires_vacances_hiver": "14h \u00e0 19h", "horaires_vacances_ete": "14h \u00e0 19h", "adresse": "1 rue Pauline Kergomard", "site": "Espace jeunes St Blaise", "annee_installation": "2010", "acces": "Int\u00e9rieur", "xy": [48.854917, 2.407541], "adresse_complete": "1 rue Pauline Kergomard 75020 Paris  France", "arrond": 75020, "horaires_normal": "10h30 \u00e0 19h"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.407541, 48.854917]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:10+02:00"}]