{"type":"FeatureCollection","features":[{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.325134, 48.8708]}, "properties": {"marche": "AGUESSEAU", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "vendredi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75008, "adresse_complete_poi_approchant": "Place de la Madeleine 75008 Paris, France", "localisation": "Place de la Madeleine, Bd Malherbes", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.8708, 2.325134], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.277084, 48.873657]}, "properties": {"marche": "AMIRAL BRUIX", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75016, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd de l'Amiral Bruix 75016 Paris, France", "localisation": "Bd de l'Amiral Bruix entre les rues Weber et Marbeau", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.873657, 2.277084], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.264235, 48.848042]}, "properties": {"marche": "AUTEUIL", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75016, "adresse_complete_poi_approchant": "Place Jean Lorrain 75016 Paris, France", "localisation": "Place Jean Lorrain", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.848042, 2.264235], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.357139, 48.884376]}, "properties": {"marche": "BARBES", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75018, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd de la Chapelle 75018 Paris, France", "localisation": "Bd de la Chapelle entre rues Guy Patin et Maubeuge", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.884376, 2.357139], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.29816, 48.88971]}, "properties": {"marche": "BERTHIER", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75017, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd de Reims 75017 Paris, France", "localisation": "Bd de Reims, le long du square A. Ulmann", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.88971, 2.29816], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.341653, 48.868584]}, "properties": {"marche": "BOURSE", "mardi": "12h30 \u00e0 20h30", "vendredi": "12h30 \u00e0 20h30", "arrondissement": 75002, "adresse_complete_poi_approchant": "Place de la Bourse 75002 Paris, France", "localisation": "Place de la Bourse", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.868584, 2.341653], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.395497, 48.854843]}, "properties": {"marche": "CHARONNE", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75011, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd de Charonne 75011 Paris, France", "localisation": "Entre le 129 Bd de Charonne et la rue Alexandre Dumas", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.854843, 2.395497], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.322674, 48.841908]}, "properties": {"marche": "EDGAR QUINET", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75014, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd Edgar Quinet 75014 Paris, France", "localisation": "Bd Edgar Quinet", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.841908, 2.322674], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.297894, 48.849007]}, "properties": {"marche": "GRENELLE", "arrondissement": 75015, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd de Grenelle 75015 Paris, France", "localisation": "Bd de Grenelle, entre les rues Lourmel et du commerce", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.849007, 2.297894], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.299723, 48.84174]}, "properties": {"marche": "LECOURBE", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75015, "adresse_complete_poi_approchant": "Rue Lecourbe 75015 Paris, France", "localisation": "Rue Lecourbe entre rues Vasco de Gama et Leblanc", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.84174, 2.299723], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.371697, 48.848144]}, "properties": {"marche": "LEDRU ROLLIN", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75012, "adresse_complete_poi_approchant": "Av. Ledru Rollin 75012 Paris, France", "localisation": "Av. Ledru Rollin entre les rues de Lyon et de Bercy", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.848144, 2.371697], "jeudi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.357587, 48.825085]}, "properties": {"marche": "MAISON BLANCHE", "arrondissement": 75013, "adresse_complete_poi_approchant": "Av. d'Italie 75013 Paris, France", "localisation": "Av. d'Italie entre les rues du Tage et du Moulin", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.825085, 2.357587], "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "jeudi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.269147, 48.842896]}, "properties": {"marche": "POINT DU JOUR", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75016, "adresse_complete_poi_approchant": "Av. de Versailles 75016 Paris, France", "localisation": "Av. de Versailles entre la rue Le Marois et la rue Gudin", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.842896, 2.269147], "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "jeudi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.26139, 48.845253]}, "properties": {"marche": "PORTE MOLITOR", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "vendredi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75016, "adresse_complete_poi_approchant": "porte de Molitor 75016 Paris, France", "localisation": "Trottoir de la place de la porte de Molitor", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.845253, 2.26139], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.28389, 48.867481]}, "properties": {"marche": "Saint Didier", "samedi": "08h00 \u00e0 13h", "mardi": "08h00 \u00e0 13h00", "arrondissement": 75016, "adresse_complete_poi_approchant": "rue Mesnil 75016 Paris, France", "localisation": "rue Mesnil", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.867481, 2.28389], "jeudi": "08h00 \u00e0 13h", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.320652, 48.83699]}, "properties": {"marche": "BRANCUSI", "samedi": "09h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75014, "adresse_complete_poi_approchant": "Place Constantin Brancusi 75014 Paris, France", "localisation": "Place Constantin Brancusi, \u00e0 l'angle des rues de l'ouest et Jules Guesde", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.83699, 2.320652], "type": "Biologique"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.36279, 48.862759]}, "properties": {"marche": "Enfants rouges", "samedi": "08h30 \u00e0 19h30", "mardi": "08h30 \u00e0 19h30", "vendredi": "08h30 \u00e0 19h30", "arrondissement": 75003, "adresse_complete_poi_approchant": "33, Rue de Bretagne 75003 Paris, France", "localisation": "33, Rue de Bretagne", "societe_gestionnaire": "EGS", "geo_coordinates": [48.862759, 2.36279], "mercredi": "08h30 \u00e0 19h30", "dimanche": "08h30 \u00e0 14h00", "jeudi": "08h30 \u00e0 19h30", "type": "Alimentaire couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.285194, 48.866558]}, "properties": {"marche": "Saint Didier", "samedi": "08h00 \u00e0 13h30", "mardi": "08h00 \u00e0 13h30", "arrondissement": 75016, "adresse_complete_poi_approchant": "rue saint didier 75016 Paris, France", "localisation": "Angle des rues Mesnil et Saint Didier", "societe_gestionnaire": "Mairie de Paris", "geo_coordinates": [48.866558, 2.285194], "jeudi": "08h00 \u00e0 13h30", "type": "Alimentaire couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.36125, 48.890949]}, "properties": {"marche": "La Chapelle", "samedi": "08h00 \u00e0 19h30", "mardi": "08h00 \u00e0 19h30", "vendredi": "08h00 \u00e0 19h30", "arrondissement": 75018, "adresse_complete_poi_approchant": "10, Rue de l'Olive 75018 Paris, France", "localisation": "10, Rue de l'Olive", "societe_gestionnaire": "EGS", "geo_coordinates": [48.890949, 2.36125], "mercredi": "08h00 \u00e0 19h30", "dimanche": "08h00 \u00e0 13h30", "jeudi": "08h00 \u00e0 19h30", "type": "Alimentaire couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.372673, 48.860321]}, "properties": {"marche": "BASTILLE", "samedi": "09h00 \u00e0 19h30", "arrondissement": 75011, "adresse_complete_poi_approchant": "boulevard Richard Lenoir 75011 Paris, France", "localisation": "Sur le terre plein central du boulevard Richard Lenoir", "societe_gestionnaire": "SOMAREP", "geo_coordinates": [48.860321, 2.372673], "type": "Cr\u00e9ation"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.347416, 48.855053]}, "properties": {"marche": "CITE", "samedi": "08h00 \u00e0 19h30", "mardi": "08h00 \u00e0 19h30", "vendredi": "08h00 \u00e0 19h30", "arrondissement": 75004, "adresse_complete_poi_approchant": "Place Louis L\u00e9pine 75004 Paris, France", "localisation": "Place Louis L\u00e9pine", "societe_gestionnaire": "Mairie de Paris", "geo_coordinates": [48.855053, 2.347416], "mercredi": "08h00 \u00e0 19h30", "dimanche": "08h00 \u00e0 19h30", "jeudi": "08h00 \u00e0 19h30", "type": "Fleurs", "lundi": "08h00 \u00e0 19h30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.348003, 48.829708]}, "properties": {"marche": "AUGUSTE BLANQUI", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "vendredi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75013, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd Auguste Blanqui 75013 Paris, France", "localisation": "Bd Auguste Blanqui entre place d'Italie et rue Barrault", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.829708, 2.348003], "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.355425, 48.856209]}, "properties": {"marche": "BAUDOYER", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75004, "adresse_complete_poi_approchant": "Place Baudoyer 75004 Paris, France", "localisation": "Place Baudoyer", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.856209, 2.355425], "mercredi": "12h30 \u00e0 20h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.40475, 48.864788]}, "properties": {"marche": "BELGRAND", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75020, "adresse_complete_poi_approchant": "place Edith Piaf 75020 Paris, France", "localisation": "Rues Belgrand, de la Chine et place Edith Piaf", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.864788, 2.40475], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.346452, 48.822304]}, "properties": {"marche": "BOBILLOT", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "vendredi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75013, "adresse_complete_poi_approchant": "place de Rungis 75013 Paris, France", "localisation": "Rue Bobillot  entre la place de Rungis et la rue de Colombie", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.822304, 2.346452], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.40026, 48.839699]}, "properties": {"marche": "COURS DE VINCENNES", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75012, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd Picpus 75012 Paris, France", "localisation": "Entre Bd Picpus et rue du Dr Arnold Netter", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.839699, 2.40026], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.376821, 48.890575]}, "properties": {"marche": "CRIMEE CURIAL", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "vendredi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75019, "adresse_complete_poi_approchant": "Rue de Crim\u00e9e 75019 Paris, France", "localisation": "Rue de Crim\u00e9e", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.890575, 2.376821], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.389714, 48.844673]}, "properties": {"marche": "DAUMESNIL", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "vendredi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75012, "adresse_complete_poi_approchant": "Rue de Reuilly 75012 Paris, France", "localisation": "Rue de Reuilly entre rue de Charenton et place F\u00e9lix Ebou\u00e9", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.844673, 2.389714], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.410118, 48.856007]}, "properties": {"marche": "DAVOUT", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "vendredi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75020, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd  Davout 75020 Paris, France", "localisation": "Bd  Davout entre av porte Montreuil et rue Mendelssohn", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.856007, 2.410118], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.294734, 48.830219]}, "properties": {"marche": "LEFEBVRE", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75015, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd Lefebvre 75015 Paris, France", "localisation": "Bd Lefebvre entre la rue de Serres et la rue Dantzig", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.830219, 2.294734], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34847, 48.849846]}, "properties": {"marche": "MAUBERT", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75005, "adresse_complete_poi_approchant": "Place Maubert 75005 Paris, France", "localisation": "Place Maubert", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.849846, 2.34847], "jeudi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.35144, 48.843224]}, "properties": {"marche": "MONGE", "vendredi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75005, "adresse_complete_poi_approchant": "Place Monge 75005 Paris, France", "localisation": "Place Monge", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.843224, 2.35144], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.325054, 48.895794]}, "properties": {"marche": "NAVIER", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "vendredi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75017, "adresse_complete_poi_approchant": "Rue Navier 75017 Paris, France", "localisation": "Rues Navier, Lantiez et des Epinettes", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.895794, 2.325054], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.377777, 48.831783]}, "properties": {"marche": "PARIS RIVE GAUCHE", "vendredi": "12h00 \u00e0 20h45", "arrondissement": 75013, "adresse_complete_poi_approchant": "Rue Jean Anouilh 75013 Paris, France", "localisation": "Rue Jean Anouilh", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.831783, 2.377777], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.372673, 48.860321]}, "properties": {"marche": "POPINCOURT", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "vendredi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75011, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd Richard Lenoir 75011 Paris, France", "localisation": "Bd Richard Lenoir, entre les rues Oberkampf et Pierre Timbaud", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.860321, 2.372673], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.32947, 48.842701]}, "properties": {"marche": "RASPAIL", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "vendredi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75006, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd Raspail 75006 Paris, France", "localisation": "Bd Raspail entre les rues du cherche midi et de Rennes", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.842701, 2.32947], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.283913, 48.844807]}, "properties": {"marche": "SAINT CHARLES", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "vendredi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75015, "adresse_complete_poi_approchant": "rue Saint Charles 75015 Paris, France", "localisation": "Trottoirs de la rue Saint Charles entre la rue de Javel et le Rond Point Saint Charles", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.844807, 2.283913], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.331491, 48.867218]}, "properties": {"marche": "SAINT HONORE", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75001, "adresse_complete_poi_approchant": "Place du march\u00e9 Saint Honor\u00e9 75001 Paris, France", "localisation": "Place du march\u00e9 Saint Honor\u00e9", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.867218, 2.331491], "jeudi": "12h30 \u00e0 20h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.357179, 48.833721]}, "properties": {"marche": "SALPETRIERE", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "vendredi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75013, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd de l'H\u00f4pital 75013 Paris, France", "localisation": "Bd de l'H\u00f4pital, le long du square Marie Curie", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.833721, 2.357179], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.33646, 48.851711]}, "properties": {"marche": "Saint Germain", "samedi": "08h00 \u00e0 20h00", "mardi": "08h00 \u00e0 20h00", "vendredi": "08h00 \u00e0 20h00", "arrondissement": 75006, "adresse_complete_poi_approchant": "4/8, Rue Lobineau 75006 Paris, France", "localisation": "4/8, Rue Lobineau", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.851711, 2.33646], "mercredi": "08h00 \u00e0 20h00", "dimanche": "08h00 \u00e0 13h30", "jeudi": "08h00 \u00e0 20h00", "type": "Alimentaire couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.344889, 48.881874]}, "properties": {"marche": "ANVERS", "vendredi": "15h00 \u00e0 20h30", "arrondissement": 75009, "adresse_complete_poi_approchant": "Place d'Anvers 75009 Paris, France", "localisation": "Place d'Anvers c\u00f4t\u00e9 square d'Anvers", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.881874, 2.344889], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.372673, 48.860321]}, "properties": {"marche": "BASTILLE", "arrondissement": 75011, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd Richard Lenoir 75011 Paris, France", "localisation": "Bd Richard Lenoir entre rue Amelot et Saint Sabin", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.860321, 2.372673], "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "jeudi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.379707, 48.869495]}, "properties": {"marche": "BELLEVILLE", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "vendredi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75011, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd de Belleville 75011 Paris, France", "localisation": "Bd de Belleville", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.869495, 2.379707], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.307954, 48.838577]}, "properties": {"marche": "CERVANTES", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75015, "adresse_complete_poi_approchant": "Rue Barque 75015 Paris, France", "localisation": "Entre les Rues Barque et de la procession", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.838577, 2.307954], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.387661, 48.862064]}, "properties": {"marche": "PERE LACHAISE", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "vendredi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75011, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd de M\u00e9nilmontant 75011 Paris, France", "localisation": "Bd de M\u00e9nilmontant entre les rues Panoyaux et des Cendriers", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.862064, 2.387661], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.40374, 48.83395]}, "properties": {"marche": "PORTE DOREE", "arrondissement": 75012, "adresse_complete_poi_approchant": "91 Bd Poniatowski 75012 Paris, France", "localisation": "Entre le 91 Bd Poniatowski et l'avenue Daumesnil", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.83395, 2.40374], "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "jeudi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.29225, 48.88081]}, "properties": {"marche": "Ternes", "samedi": "08h00 \u00e0 13h00 et 16h00 \u00e0 19h30", "mardi": "08h00 \u00e0 13h00 et 16h00 \u00e0 19h30", "vendredi": "08h00 \u00e0 13h00 et 16h00 \u00e0 19h30", "arrondissement": 75017, "adresse_complete_poi_approchant": "8bis, Rue Lebon 75017 Paris, France", "localisation": "8bis, Rue Lebon", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.88081, 2.29225], "mercredi": "08h00 \u00e0 13h00 et 16h00 \u00e0 19h30", "dimanche": "08h00 \u00e0 13h00", "jeudi": "08h00 \u00e0 13h00 et 16h00 \u00e0 19h30", "type": "Alimentaire couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.310537, 48.82478]}, "properties": {"marche": "PORTE DE VANVES", "samedi": "07h00 \u00e0 19h30", "arrondissement": 75014, "adresse_complete_poi_approchant": "Avenue Georges Lafenestre 75014 Paris, France", "localisation": "Avenue Georges Lafenestre et avenue Marc Sagnier", "societe_gestionnaire": "SEMACO", "geo_coordinates": [48.82478, 2.310537], "dimanche": "07h00 \u00e0 19h30", "type": "Puces"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.275908, 48.851238]}, "properties": {"marche": "GROS LA FONTAINE", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "vendredi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75016, "adresse_complete_poi_approchant": "Rue Gros 75016 Paris, France", "localisation": "Rue Gros et rue la Fontaine", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.851238, 2.275908], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.337854, 48.893135]}, "properties": {"marche": "ORDENER", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75018, "adresse_complete_poi_approchant": "rue Montcalm 75018 Paris, France", "localisation": "Entre les rues Montcalm et Championnet", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.893135, 2.337854], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.36646, 48.834549]}, "properties": {"marche": "VINCENT AURIOL", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75013, "adresse_complete_poi_approchant": "64 Bd Vincent Auriol 75013 Paris, France", "localisation": "Entre 64 Bd Vincent Auriol et rue Jeanne d'Arc", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.834549, 2.36646], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.377525, 48.84927]}, "properties": {"marche": "BEAUVAU", "samedi": "07h30 \u00e0 14h30", "mardi": "07h30 \u00e0 13h30", "vendredi": "07h30 \u00e0 13h30", "arrondissement": 75012, "adresse_complete_poi_approchant": "Place d'Aligre 75012 Paris, France", "localisation": "Place d'Aligre", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.84927, 2.377525], "mercredi": "07h30 \u00e0 13h30", "dimanche": "07h30 \u00e0 14h30", "jeudi": "07h30 \u00e0 13h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.39055, 48.900951]}, "properties": {"marche": "Saint Quentin", "samedi": "08h00 \u00e0 20h00", "mardi": "08h00 \u00e0 20h00", "vendredi": "08h00 \u00e0 20h00", "arrondissement": 75010, "adresse_complete_poi_approchant": "85 bis, Bd magenta 75010 Paris, France", "localisation": "85 bis, Bd magenta", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.900951, 2.39055], "mercredi": "08h00 \u00e0 20h00", "dimanche": "08h00 \u00e0 13h30", "jeudi": "08h00 \u00e0 20h00", "type": "Alimentaire couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.377525, 48.84927]}, "properties": {"marche": "Beauvau", "samedi": "09h00 \u00e0 13h00 et 15h30 \u00e0 19h30", "mardi": "09h00 \u00e0 13h00 et 16h00 \u00e0 19h30", "vendredi": "09h00 \u00e0 13h00 et 16h00 \u00e0 19h30", "arrondissement": 75012, "adresse_complete_poi_approchant": "Place d'Aligre 75012 Paris, France", "localisation": "Place d'Aligre", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.84927, 2.377525], "mercredi": "09h00 \u00e0 13h00 et 16h00 \u00e0 19h30", "dimanche": "09h00 \u00e0 13h00", "jeudi": "09h00 \u00e0 13h00 et 16h00 \u00e0 19h30", "type": "Alimentaire couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.344348, 48.831753]}, "properties": {"marche": "ALESIA", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75013, "adresse_complete_poi_approchant": "Rue de la Glaci\u00e8re 75013 Paris, France", "localisation": "Rues de la Glaci\u00e8re et de la sant\u00e9", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.831753, 2.344348], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.367655, 48.871651]}, "properties": {"marche": "ALIBERT", "arrondissement": 75010, "adresse_complete_poi_approchant": "rue Alibert 75010 Paris, France", "localisation": "rue Alibert entre les rues Vellfaux et Bichat", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.871651, 2.367655], "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.289562, 48.84034]}, "properties": {"marche": "CONVENTION", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75015, "adresse_complete_poi_approchant": "Rue de la convention 75015 Paris, France", "localisation": "Rue de la convention entre les rues Chartier et Groult", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.84034, 2.289562], "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "jeudi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.380161, 48.885334]}, "properties": {"marche": "JEAN JAURES", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75019, "adresse_complete_poi_approchant": "Avenue Jean Jaur\u00e8s 75019 Paris, France", "localisation": "Avenue Jean Jaur\u00e8s, entre les rues de l'Ourcq et des Ardennes", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.885334, 2.380161], "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "jeudi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.380587, 48.88953]}, "properties": {"marche": "JOINVILLE", "arrondissement": 75019, "adresse_complete_poi_approchant": "Place de Joinville 75019 Paris, France", "localisation": "Place de Joinville", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.88953, 2.380587], "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "jeudi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.408707, 48.871048]}, "properties": {"marche": "MORTIER", "arrondissement": 75020, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd mortier 75020 Paris, France", "localisation": "Bd mortier", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.871048, 2.408707], "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "jeudi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.327286, 48.831882]}, "properties": {"marche": "MOUTON DUVERNET", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "vendredi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75014, "adresse_complete_poi_approchant": "Place Jacques Demy 75014 Paris, France", "localisation": "Place Jacques Demy", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.831882, 2.327286], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.346444, 48.898109]}, "properties": {"marche": "NEY", "arrondissement": 75018, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd Ney 75018 Paris, France", "localisation": "Bd Ney entre rue Camille Flammarion et avenue de Montmartre", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.898109, 2.346444], "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "jeudi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.346985, 48.894806]}, "properties": {"marche": "ORNANO", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "vendredi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75018, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd Ornano 75018 Paris, France", "localisation": "Bd Ornano entre les rues Mont Cenis et Boisnot", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.894806, 2.346985], "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.29573, 48.864792]}, "properties": {"marche": "PRESIDENT WILSON", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75016, "adresse_complete_poi_approchant": "Av. du Pr\u00e9sident Wilson 75016 Paris, France", "localisation": "Av. du Pr\u00e9sident Wilson entre la rue Debrousse et la place d'I\u00e9na", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.864792, 2.29573], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.404425, 48.856949]}, "properties": {"marche": "PYRENEES", "arrondissement": 75020, "adresse_complete_poi_approchant": "Rue des Pyr\u00e9n\u00e9es 75020 Paris, France", "localisation": "Rue des Pyr\u00e9n\u00e9es entre les rues de l'ermitage et de M\u00e9nilmontant", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.856949, 2.404425], "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "jeudi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.401336, 48.855915]}, "properties": {"marche": "REUNION", "arrondissement": 75020, "adresse_complete_poi_approchant": "Place de la R\u00e9union 75020 Paris, France", "localisation": "Place de la R\u00e9union", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.855915, 2.401336], "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "jeudi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.38793, 48.846168]}, "properties": {"marche": "SAINT ELOI", "arrondissement": 75012, "adresse_complete_poi_approchant": "36/38 rue de Neuilly 75012 Paris, France", "localisation": "36/38 rue de Neuilly", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.846168, 2.38793], "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "jeudi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34558, 48.863922]}, "properties": {"marche": "SAINT EUSTACHE", "arrondissement": 75001, "adresse_complete_poi_approchant": "Rue Montmartre 75001 Paris, France", "localisation": "Rue Montmartre, entre les rues Turbigo et du jour", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.863922, 2.34558], "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "jeudi": "12h30 \u00e0 20h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3846, 48.873676]}, "properties": {"marche": "TELEGRAPHE", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75020, "adresse_complete_poi_approchant": "rue de Belleville 75020 Paris, France", "localisation": "Entre la rue de Belleville et les 40 et 43 rue t\u00e9l\u00e9graphe sur les trottoirs", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.873676, 2.3846], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.316691, 48.831863]}, "properties": {"marche": "VILLEMAIN", "arrondissement": 75014, "adresse_complete_poi_approchant": "av. Villemain 75014 Paris, France", "localisation": "Entre l'av. Villemain et la rue d'Al\u00e9sia", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.831863, 2.316691], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.32947, 48.842701]}, "properties": {"marche": "RASPAIL", "arrondissement": 75006, "adresse_complete_poi_approchant": "Boulevard Raspail 75006 Paris, France", "localisation": "Boulevard Raspail entre les rues du cherche midi et de Rennes", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.842701, 2.32947], "dimanche": "09h00 \u00e0 15h00", "type": "Biologique"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.31489, 48.877171]}, "properties": {"marche": "Treilhard", "samedi": "08h30 \u00e0 20h30", "mardi": "08h30 \u00e0 20h30", "vendredi": "08h30 \u00e0 20h30", "arrondissement": 75008, "adresse_complete_poi_approchant": "1, Rue Corvetto 75008 Paris, France", "localisation": "1, Rue Corvetto", "societe_gestionnaire": "Mairie de Paris", "geo_coordinates": [48.877171, 2.31489], "mercredi": "08h30 \u00e0 20h30", "jeudi": "08h30 \u00e0 20h30", "type": "Alimentaire couvert", "lundi": "08h30 \u00e0 20h30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.35856, 48.870998]}, "properties": {"marche": "Saint Martin", "samedi": "09h00 \u00e0 20h00", "mardi": "09h00 \u00e0 20h00", "vendredi": "09h00 \u00e0 20h00", "arrondissement": 75010, "adresse_complete_poi_approchant": "31/33, Rue du Ch\u00e2teau d'Eau 75010 Paris, France", "localisation": "31/33, Rue du Ch\u00e2teau d'Eau", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.870998, 2.35856], "mercredi": "09h00 \u00e0 20h00", "dimanche": "09h00 \u00e0 14h00", "jeudi": "09h00 \u00e0 20h00", "type": "Alimentaire couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.27728, 48.85759]}, "properties": {"marche": "Passy", "samedi": "09h00 \u00e0 13h00 et 15h30 \u00e0 19h00", "mardi": "08h00 \u00e0 13h00 et 16h00 \u00e0 19h00", "vendredi": "08h00 \u00e0 13h00 et 16h00 \u00e0 19h00", "arrondissement": 75016, "adresse_complete_poi_approchant": "1, Rue Bois le Vent 75016 Paris, France", "localisation": "1, Rue Bois le Vent", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.85759, 2.27728], "mercredi": "08h00 \u00e0 13h00 et 16h00 \u00e0 19h00", "dimanche": "08h00 \u00e0 13h00", "jeudi": "08h00 \u00e0 13h00 et 16h00 \u00e0 19h00", "type": "Alimentaire couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.414918, 48.85669]}, "properties": {"marche": "Porte de Montreuil", "samedi": "07h00 \u00e0 19h30", "arrondissement": 75020, "adresse_complete_poi_approchant": "Avenue du Professeur Andr\u00e9 Lemierre 75020 Paris, France", "localisation": "Avenue du Professeur Andr\u00e9 Lemierre", "societe_gestionnaire": "SEMACO", "geo_coordinates": [48.85669, 2.414918], "lundi": "07h00 \u00e0 19h30", "dimanche": "07h00 \u00e0 19h30", "type": "Puces"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.360344, 48.89994]}, "properties": {"marche": "PORTE DE CLIGNANCOURT", "samedi": "07h00 \u00e0 19h30", "arrondissement": 75018, "adresse_complete_poi_approchant": "stade Bertrand Dauvin 75018 Paris, France", "localisation": "Sur le terre plein situ\u00e9 \u00e0 l'angle du stade Bertrand Dauvin, entre la rue Ren\u00e9 Binet et le boulevard p\u00e9riph\u00e9rique", "societe_gestionnaire": "SOMAREP", "geo_coordinates": [48.89994, 2.360344], "lundi": "07h00 \u00e0 19h30", "dimanche": "07h00 \u00e0 19h30", "type": "Puces"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.322674, 48.841908]}, "properties": {"marche": "EDGAR QUINET", "arrondissement": 75014, "adresse_complete_poi_approchant": "boulevard Edgar Quinet 75014 Paris, France", "localisation": "boulevard Edgar Quinet", "societe_gestionnaire": "SOMAREP", "geo_coordinates": [48.841908, 2.322674], "dimanche": "09h00 \u00e0 19h30", "type": "Cr\u00e9ation"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.325134, 48.8708]}, "properties": {"marche": "MADELEINE", "samedi": "08h00 \u00e0 19h30", "mardi": "08h00 \u00e0 19h30", "vendredi": "08h00 \u00e0 19h30", "arrondissement": 75008, "adresse_complete_poi_approchant": "Place de la Madeleine 75008 Paris, France", "localisation": "Place de la Madeleine sur le mail \u00e0 droite de l'\u00e9glise au d\u00e9bouch\u00e9 du boulevard de la Madeleine", "societe_gestionnaire": "Mairie de Paris", "geo_coordinates": [48.8708, 2.325134], "mercredi": "08h00 \u00e0 19h30", "dimanche": "08h00 \u00e0 19h30", "jeudi": "08h00 \u00e0 19h30", "type": "Fleurs", "lundi": "08h00 \u00e0 19h30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.347416, 48.855053]}, "properties": {"marche": "OISEAUX CITE", "arrondissement": 75004, "adresse_complete_poi_approchant": "Place Louis L\u00e9pine 75004 Paris, France", "localisation": "Place Louis L\u00e9pine", "societe_gestionnaire": "Mairie de Paris", "geo_coordinates": [48.855053, 2.347416], "dimanche": "08h00 \u00e0 19h00", "type": "Oiseaux"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.31503, 48.86948]}, "properties": {"marche": "CARRE MARIGNY", "samedi": "09h00 \u00e0 19h00", "jour_ferie": "09h00 \u00e0 19h00", "arrondissement": 75008, "adresse_complete_poi_approchant": "Avenue de Marigny 75008 Paris, France", "localisation": "Avenue de Marigny et avenue Gabriel", "societe_gestionnaire": "Mairie de Paris", "geo_coordinates": [48.86948, 2.31503], "dimanche": "09h00 \u00e0 19h00", "jeudi": "09h00 \u00e0 19h00", "type": "Timbres"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.387412, 48.836254]}, "properties": {"marche": "BERCY", "arrondissement": 75012, "adresse_complete_poi_approchant": "Place Lachambeaudie 75012 Paris, France", "localisation": "Place Lachambeaudie, rue Baron le Roy", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.836254, 2.387412], "mercredi": "15h00 \u00e0 20h00", "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.300754, 48.832939]}, "properties": {"marche": "BRASSENS", "vendredi": "12h \u00e0 20h", "arrondissement": 75015, "adresse_complete_poi_approchant": "place Jacques Marette 75015 Paris, France", "localisation": "place Jacques Marette", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.832939, 2.300754], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.31172, 48.826359]}, "properties": {"marche": "BRUNE", "arrondissement": 75014, "adresse_complete_poi_approchant": "71 du Boulevard Brune 75014 Paris, France", "localisation": "Entre l'impasse Vandal et le n\u00b071 du Boulevard Brune", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.826359, 2.31172], "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "jeudi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.300754, 48.832939]}, "properties": {"marche": "GEORGES BRASSENS", "vendredi": "12h00 \u00e0 20h00", "arrondissement": 75015, "adresse_complete_poi_approchant": "Place Jacques Marette 75015 Paris, France", "localisation": "Place Jacques Marette", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.832939, 2.300754], "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.367818, 48.829582]}, "properties": {"marche": "JEANNE D'ARC", "arrondissement": 75013, "adresse_complete_poi_approchant": "Place Jeanne d'Arc 75013 Paris, France", "localisation": "Place Jeanne d'Arc", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.829582, 2.367818], "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "jeudi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.394077, 48.876877]}, "properties": {"marche": "PLACE DES FETES", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "vendredi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75019, "adresse_complete_poi_approchant": "Place de f\u00eates 75019 Paris, France", "localisation": "Place de f\u00eates", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.876877, 2.394077], "dimanche": "07h00 \u00e0 15h00", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.348437, 48.837147]}, "properties": {"marche": "PORT ROYAL", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "mardi": "07h00 \u00e0 14h30", "arrondissement": 75005, "adresse_complete_poi_approchant": "Bd Port Royal 75005 Paris, France", "localisation": "Bd Port Royal le long de l'h\u00f4pital du Val de Gr\u00e2ce", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.837147, 2.348437], "jeudi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.39669, 48.883602]}, "properties": {"marche": "PORTE BRUNET", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75019, "adresse_complete_poi_approchant": "Av. de la porte brunet entre Bd S\u00e9rurier et Bd d'Alg\u00e9rie 75019 Paris, France", "localisation": "Av. de la porte brunet entre Bd S\u00e9rurier et Bd d'Alg\u00e9rie", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.883602, 2.39669], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.30901, 48.849121]}, "properties": {"marche": "SAXE BRETEUIL", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75007, "adresse_complete_poi_approchant": "17 av. de Saxe 75007 Paris, France", "localisation": "Entre 17 av. de Saxe et place Breteuil", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.849121, 2.30901], "jeudi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.37364, 48.874821]}, "properties": {"marche": "VILLETTE", "samedi": "07h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75019, "adresse_complete_poi_approchant": "41  BD de la Villette 75019 Paris, France", "localisation": "Entre les 27 et 41  BD de la Villette", "societe_gestionnaire": "Cordonnier fr\u00e8res", "geo_coordinates": [48.874821, 2.37364], "mercredi": "07h00 \u00e0 14h30", "type": "Alimentaire d\u00e9couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.321756, 48.882229]}, "properties": {"marche": "BATIGNOLES", "samedi": "09h00 \u00e0 15h00", "arrondissement": 75008, "adresse_complete_poi_approchant": "Boulevard des Batignolles 75008 Paris, France", "localisation": "Sur le terre plein du Boulevard des Batignolles (entre les n\u00b0 27 et 34 - Paris 8\u00e8me et les num\u00e9ros 34 et 48 - Paris 17\u00e8me)", "societe_gestionnaire": "Dadoun", "geo_coordinates": [48.882229, 2.321756], "type": "Biologique"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.31921, 48.88916]}, "properties": {"marche": "Batignolles", "samedi": "08h30 \u00e0 20h00", "mardi": "08h30 \u00e0 13h00 et 15h30 \u00e0 20h00", "vendredi": "08h30 \u00e0 13h00 et 15h30 \u00e0 20h00", "arrondissement": 75017, "adresse_complete_poi_approchant": "96bis, Rue Lemercier 75017 Paris, France", "localisation": "96bis, Rue Lemercier", "societe_gestionnaire": "Bensidoun", "geo_coordinates": [48.88916, 2.31921], "mercredi": "08h30 \u00e0 13h00 et 15h30 \u00e0 20h00", "dimanche": "08h30 \u00e0 14h00", "jeudi": "08h30 \u00e0 13h00 et 15h30 \u00e0 20h00", "type": "Alimentaire couvert"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.339584, 48.901196]}, "properties": {"marche": "JEAN-HENRI FABRE", "samedi": "07h00 \u00e0 18h30", "arrondissement": 75018, "adresse_complete_poi_approchant": "Rue Jean Henri Fabre 75018 Paris, France", "localisation": "Rue Jean Henri Fabre", "societe_gestionnaire": "SOMAREP", "geo_coordinates": [48.901196, 2.339584], "lundi": "07h00 \u00e0 18h30", "dimanche": "07h00 \u00e0 18h30", "type": "Puces"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.297886, 48.878384]}, "properties": {"marche": "TERNES", "samedi": "08h00 \u00e0 19h30", "mardi": "08h00 \u00e0 19h30", "vendredi": "08h00 \u00e0 19h30", "arrondissement": 75017, "adresse_complete_poi_approchant": "place des Ternes 75017 Paris, France", "localisation": "Terre plein de la place des Ternes", "societe_gestionnaire": "Mairie de Paris", "geo_coordinates": [48.878384, 2.297886], "mercredi": "08h00 \u00e0 19h30", "dimanche": "08h00 \u00e0 19h30", "jeudi": "08h00 \u00e0 19h30", "type": "Fleurs", "lundi": "08h00 \u00e0 19h30"}}]}